# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for ckanext-data-depositario.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the
# ckanext-data-depositario project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckanext-data-depositario 6.4.2b0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-15 10:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-02 16:58+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: ckanext/data_depositario/controller.py:67
#, python-format
msgid "Unauthorized to create user %s"
msgstr "沒有權限建立使用者%s"

#: ckanext/data_depositario/controller.py:69
msgid "User not found"
msgstr "使用者不存在"

#: ckanext/data_depositario/controller.py:71
msgid "Integrity Error"
msgstr "完整性錯誤"

#: ckanext/data_depositario/controller.py:73
msgid "Bad Captcha. Please try again."
msgstr "驗證碼錯誤，請再試一次。"

#: ckanext/data_depositario/controller.py:81
msgid "Please check your inbox to set your password."
msgstr "請至信箱收信，並依通知信指示設定密碼。"

#: ckanext/data_depositario/controller.py:87
#, python-format
msgid ""
"User \"%s\" is now registered but you are still logged in as \"%s\" from "
"before"
msgstr "使用者 \"%s\" 已經註冊，但你仍以 \"%s\" 登入中"

#: ckanext/data_depositario/plugin.py:188
msgid "Data Type"
msgstr "資料類型"

#: ckanext/data_depositario/plugin.py:189
#: ckanext/data_depositario/templates/header.html:34
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: ckanext/data_depositario/plugin.py:190
#: ckanext/data_depositario/templates/header.html:33
#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:6
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: ckanext/data_depositario/plugin.py:191
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ckanext/data_depositario/validators.py:24
msgid "Must be a valid longitude coordinate"
msgstr "必須是有效的經度值"

#: ckanext/data_depositario/validators.py:38
msgid "Must be a valid latitude coordinate"
msgstr "必須是有效的緯度值"

#: ckanext/data_depositario/validators.py:57
msgid "Must be a positive float"
msgstr "必須是正浮點數"

#: ckanext/data_depositario/validators.py:81
msgid "Date format incorrect"
msgstr "日期格式不正確"

#: ckanext/data_depositario/validators.py:116
msgid "End time should be greater than              or equal to start time"
msgstr "結束時間需晚於或等於起始時間"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/user-guide.js:26
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/user-guide.js:27
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/user-guide.js:31
msgid "Here you can search datasets by a keyword."
msgstr "您可以在此進行關鍵字搜尋。"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/user-guide.js:35
msgid "Here you can search datasets by the map."
msgstr "您可以在此進行空間搜尋。"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/user-guide.js:40
msgid "Here you can search datasets by a period of time."
msgstr "您可以在此進行時間搜尋。"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/user-guide.js:45
msgid "Here you can filter datasets."
msgstr "您可以在此過濾資料集。"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/user-guide.js:50
msgid "The matched datasets will list here."
msgstr "符合搜尋條件的資料集將顯示在這裡。"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/user-guide.js:55
msgid "Click this question mark to show this help again."
msgstr "點選此問號按鈕再次觀看導覽。"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/modules/parcel-corner-to-geojson.js:23
msgid ""
"The value of X.max (Y.max) must be greater than the value of X.min "
"(Y.min)."
msgstr "X (Y) 之最小值需小於最大值"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/modules/parcel-corner-to-geojson.js:41
msgid "Please fill in parcel corner coordinates."
msgstr "請輸入完整四至座標資訊"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/modules/select2-pagination.js:46
msgid "No matches found"
msgstr "沒有匹配的資料"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/modules/slug-preview-slug-hash.js:31
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ckanext/data_depositario/fanstatic/scripts/modules/slug-preview-slug-hash.js:32
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ckanext/data_depositario/templates/footer.html:6
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: ckanext/data_depositario/templates/footer.html:7
msgid "About depositar"
msgstr "關於研究資料寄存所 (depositar)"

#: ckanext/data_depositario/templates/footer.html:13
msgid "CKAN API"
msgstr "CKAN API"

#: ckanext/data_depositario/templates/footer.html:13
msgid "Site Statistics"
msgstr "網站統計"

#: ckanext/data_depositario/templates/footer.html:13
msgid "Site Status"
msgstr "網站狀態"

#: ckanext/data_depositario/templates/footer.html:13
#: ckanext/data_depositario/templates/header.html:36
#: ckanext/data_depositario/templates/home/help.html:3
#: ckanext/data_depositario/templates/home/help.html:7
msgid "Help"
msgstr "支援"

#: ckanext/data_depositario/templates/footer.html:18
msgid ""
"<p>Source code available on <a href=\"https://github.com/depositar/\" "
"class=\"external\" target=\"_blank\">GitHub.</a></p>"
msgstr ""
"<p>程式碼可於 <a href=\"https://github.com/depositar/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">GitHub</a> 取得。</p>"

#: ckanext/data_depositario/templates/header.html:32
msgid "Datasets"
msgstr "資料集"

#: ckanext/data_depositario/templates/header.html:35
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ckanext/data_depositario/templates/theme.html:3
msgid "Filter by location"
msgstr "空間搜尋"

#: ckanext/data_depositario/templates/citation/package/snippets/citation.html:5
msgid "Cite as"
msgstr "引用為"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/help.html:14
msgid "Your browser does not support iframes."
msgstr "你的瀏覽器不支援此頁框"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/index.html:3
msgid "depositar — Deposit, Discover, Reuse"
msgstr "depositar — 儲存、尋找、分享"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/about_text.html:5
msgid ""
" <h1>What is <em>depositar</em>?</h1> <p><em>depositar</em> — taking the "
"term from the Portuguese/Spanish verb for <em>to deposit</em> — is an "
"online repository for research data. The site <a "
"href=\"https://data.depositar.io/\">data.depositar.io</a> is built by the"
" researchers for the researchers. You are free to deposit, discover, and "
"reuse datasets on <em>depositar</em> for all your research purposes.</p> "
msgstr ""
" <h1>什麼是「研究資料寄存所」(<em>depositar</em>)？</h1> <p><em>depositar</em> "
"這個詞在葡萄牙語／西班牙語裡是<b>寄存</b>的意思，我們用它來稱呼這個線上寄存研究資料的所在。<a "
"href=\"https://data.depositar.io/\">data.depositar.io</a> "
"這網站是由研究人員依據研究人員的需求所建立的。為了研究目的，您可在<b>研究資料寄存所</b>上面自由的儲存、尋找、並再次使用研究資料。</p>"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/about_text.html:15
msgid ""
" <h2>Your datasets</h2> <p>Datasets — collections of tables, maps, "
"documents, or other data files — are fast to upload and preview. Once "
"uploaded, datasets have permanent links for all to reference and "
"download. You are encouraged to annotate your datasets with rich metadata"
" so that they can be better discovered. An intuitive interface is "
"provided to support spatiotemporal description and query for datasets. "
"Moreover, in <em>depositar</em> all datasets use keywords sourced from <a"
" href=\"https://wikidata.org/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">Wikidata</a>! Datasets on <em>depositar</em> are inter-"
"connected by their semantics. They are ready to be explored and "
"reused.</p> "
msgstr ""
" <h2>您的資料集</h2> "
"<p>資料集——表格、地圖、文件或其他資料檔案——在本平台上可以快速的上傳與預覽。上傳之後，資料集會有個永久的連結，供眾人下載和引用。建議您盡可能為資料集填寫詳細的後設資料，這將有助於他們被發現使用。本平台的使用介面相當直觀，並提供資料集的時空描述與查詢功能。此外，<b>研究資料寄存所</b>上面的資料集所使用的關鍵字都來自"
" <a href=\"https://wikidata.org/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">Wikidata</a>! 所寄存的資料集經由語意相互連結，方便探索與再次使用。</p> "

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/about_text.html:31
msgid ""
" <h2>Your projects</h2> <p>Research is team work, and <em>depositar</em> "
"is built for collaborative research! After getting accounts on "
"<em>depositar</em>, researchers can form projects to share datasets among"
" themselves. Datasets can be put under access control, so that they "
"remain private to project members. Metadata in <em>depositar</em> can be "
"collaboratively edited, and different uploads of a dataset are versioned."
" When it is time to release the data, there are several open licenses to "
"choose from. Of course, data can be dedicated to the public domain "
"too.</p> "
msgstr ""
" <h2>您的專案</h2> "
"<p>研究是團隊工作，<b>研究資料寄存所</b>就是為了協同研究而建立的！在取得個人帳號之後，研究者就可建立專案，彼此分享資料集。資料集可設有取用限制，僅供專案成員使用。在研究資料寄存所，資料集的後設資料亦可以協同編輯。而且，更新上傳的同份資料集也留存不同的版本。研究資料到可公開釋出的時候，將有數種開放授權條款可供選擇。當然，也可以直接將資料貢獻到公眾領域"
" (Public Domain)。</p> "

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/about_text.html:44
msgid ""
" <h2>It's open and free!</h2> <p>The software for <em>depositar</em> is "
"built on top of <a href=\"https://ckan.org/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">CKAN</a>, an open source software package for "
"publishing open data. CKAN stands for <em>Comprehensive Knowledge Archive"
" Network</em>. CKAN is a project from <a href=\"https://okfn.org/\" "
"class=\"external\" target=\"_blank\">Open Knowledge International</a>, "
"and is itself supported by a viable developer and user community. We "
"customize and extend the CKAN codebase to better support research data "
"management. Our extensions to CKAN are <a "
"href=\"https://github.com/depositar/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">open source</a> too. The service provided by <a "
"href=\"https://data.depositar.io/\">data.depositar.io</a> is experimental"
" as of now. It is free for all academic use.</p> "
msgstr ""
" <h2>開放且自由使用</h2> <p><b>研究資料寄存所</b>此平台是基於 <a href=\"https://ckan.org/\" "
"class=\"external\" target=\"_blank\">CKAN</a> 這套軟體建立的。CKAN (Comprehensive"
" Knowledge Archive Network) 是一套用來發布開放資料的開放原始碼軟體，乃是「開放知識國際」(<a "
"href=\"https://okfn.org/\" class=\"external\" target=\"_blank\">Open "
"Knowledge International</a>) 此組織的一項專案產出，並由眾多開發者和用戶群所支持。我們客製化並擴充 CKAN "
"的程式碼，以支援研究資料管理。我們新擴充的功能也採用<a href=\"https://github.com/depositar/\" "
"class=\"external\" target=\"_blank\">開放原始碼</a>方式對外釋出。目前 <a "
"href=\"https://data.depositar.io/\">data.depositar.io</a> "
"所提供的服務仍屬實驗性質，可自由使用於學術用途。</p> "

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/about_text.html:60
#, python-format
msgid ""
" <h2>More about <em>depositar</em></h2> <p>Project <em>depositar</em> is "
"a work in progress. Both <a href=\"https://github.com/depositar/\" "
"class=\"external\" target=\"_blank\">source code</a> and <a "
"href=\"%(doc_url)s\" class=\"external\" target=\"_blank\">user manual</a>"
" are available. Please send comments and feedbacks to data.contact AT "
"depositar.io.</p> <p>This work has been carried out in <a "
"href=\"https://www.sinica.edu.tw/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">Academia Sinica</a>, Taiwan. It has been supported by "
"the <a href=\"https://www.iis.sinica.edu.tw/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">Institute of Information Science</a> and the <a "
"href=\"https://www.citi.sinica.edu.tw/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">Research Center for Information Technology "
"Innovation</a> (both at Academia Sinica), and in part by research grants "
"from the Ministry of Science and Technology of Taiwan. The project "
"started from and remains as a collaboration with the <a "
"href=\"http://gis.rchss.sinica.edu.tw/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">Center for GIS</a> at the Research Center for "
"Humanities and Social Sciences, Academia Sinica.</p> <p>Developing "
"<em>depositar</em> has been a team work. The following people, in "
"alphabetical order, have been or were once in the project team: Tyng-Ruey"
" Chuang (project lead), Andrea Wei-Ching Huang, Cheng-Jen Lee (lead "
"developer), Hsiung-Ming Liao, Yen-Tsen Liu, Huang-Sin Syu, Ally Chia-Hsun"
" Wang (project manager), Yu-Huang Wang, and Yao-Hsien Yeh.</p> "
msgstr ""
" <h2>關於「研究資料寄存所」的更多資訊</h2> <p><b>研究資料寄存所</b>是進行中的工作。<a "
"href=\"https://github.com/depositar/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">原始程式碼</a>以及<a href=\"%(doc_url)s\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">使用手冊</a>都可線上取得。任何使用上的意見與回饋，請寄到 data.contact AT "
"depositar.io.</p> <p>這項工作在台灣的<a href=\"https://www.sinica.edu.tw/\" "
"class=\"external\" target=\"_blank\">中央研究院</a>進行，得到中央研究院的<a "
"href=\"https://www.iis.sinica.edu.tw/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">資訊科學研究所</a>以及<a "
"href=\"https://www.citi.sinica.edu.tw/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">資訊科技創新研究中心</a>的支持，另外也得到台灣科技部的專題研究計畫的補助。這項計畫啟始於和同在中央研究院的<a"
" href=\"http://gis.rchss.sinica.edu.tw/\" class=\"external\" "
"target=\"_blank\">地理資訊科學研究專題中心</a>（隸屬於人文社會科學研究中心）的協力研究工作，並維持到現在。</p> "
"<p><b>研究資料寄存所</b>的發展是一項團隊工作。目前或是曾經參與此計畫團隊的人員包括（按姓名英文字母序）：莊庭瑞（計畫主持人）、黃韋菁、李承錱（主要開發者）、廖泫銘、劉彥岑、許煌鑫、王家薰（專案經理）、王豫煌，以及葉耀鮮。</p>"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_datasets.html:3
msgid "Taiwan History and Culture in Time and Space"
msgstr "台灣歷史文化空間資訊"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_datasets.html:6
msgid ""
"Do you know that there are ancient waterway routes around "
"Taiwan?<br/>Have you heard about the routes for gold prospecting in "
"Eastern Taiwan during the Dutch Formosa period?"
msgstr "你知道古代台灣人的航海路線嗎？<br/>你知道東印度公司在轄臺時期，深入花東地區的探金路線嗎？"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_datasets.html:7
msgid ""
"The Taiwan History and Culture in Time and Space (THCTS) is a digital "
"collection of historical atlas focused on the development and "
"environmental changes in Taiwan from 1654 to 1990. This rich dataset "
"covers a wide range of subjects including population distribution, "
"education, societal events, waterways, routes for gold prospecting, etc. "
"It allows you to have a glimpse of people’s life in ancient Taiwan."
msgstr "這是中研院跨所結合各領域專家，以臺灣的歷史發展與環境變遷，擘畫一套臺灣地圖集，遠從荷西時期的1654年至近代的1996年間，資料類別從人口分佈、交通／軍事防禦、學校教育、社會事件、航海路線、採金路線等等相當多元又豐富，讓您一探古早人的留下來的數位遺跡。"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_datasets.html:14
msgid "Selected Datasets"
msgstr "資料集精選"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_features.html:5
#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_features.html:15
#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_features.html:24
msgid "for your ––––"
msgstr "給您的 ––––"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_features.html:6
msgid "Dataset"
msgstr "資料集"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_features.html:9
#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_features.html:18
#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_features.html:27
msgid "more"
msgstr "更多"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_features.html:16
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_features.html:25
msgid "Promotion"
msgstr "推廣營運"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_masthead.html:6
msgid "deposit・discover・reuse"
msgstr "儲存・尋找・分享"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_masthead.html:7
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_partners.html:4
msgid "Partners"
msgstr "合作夥伴"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_partners.html:8
msgid ""
"<a href=\"http://gis.rchss.sinica.edu.tw/index.php?lang=en\">Center for "
"GIS, RCHSS, Academia Sinica</a><br/>"
msgstr "<a href=\"http://gis.rchss.sinica.edu.tw/\">中研院人社中心地理資訊科學研究專題中心</a><br/>"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_partners.html:10
msgid ""
"<a href=\"https://chia-nan.geospat.io/en/\">Chia-nan Interdisciplinary "
"Project</a><br/>"
msgstr "<a href=\"https://chia-nan.geospat.io/\">嘉南大圳研究群</a><br/>"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_partners.html:15
msgid "<a href=\"#\">Collaborative Zuojhen Project</a><br/>"
msgstr "<a href=\"#\">左鎮跨領域協作教學研究群</a><br/>"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_partners.html:16
msgid ""
"<a href=\"http://soundscape.twgrid.org/\">Asian Soundscape Monitoring "
"Network</a><br/>"
msgstr "<a href=\"http://soundscape.twgrid.org/\">亞洲聲景網絡計畫</a><br/>"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_partners.html:17
msgid ""
"<a href=\"https://roadkill.tw/en/\">Taiwan Roadkill Observation "
"Network</a><br/>"
msgstr "<a href=\"https://roadkill.tw/\">台灣動物路死觀察網</a><br/>"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:11
msgid "Find datasets?"
msgstr "想直接搜尋嗎？"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:23
msgid "General reference"
msgstr "一般性參考資料"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:27
msgid "Culture and the arts"
msgstr "文化與藝術"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:32
msgid "Geography and places"
msgstr "地理與地方"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:36
msgid "Health and fitness"
msgstr "健康與健身"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:41
msgid "History and events"
msgstr "歷史與事件"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:45
msgid "Human activities"
msgstr "人類活動"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:50
msgid "Mathematics and logic"
msgstr "數學與邏輯"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:54
msgid "Natural and physical sciences"
msgstr "自然與物理科學"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:59
msgid "People and self"
msgstr "人群與個人"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:63
msgid "Philosophy and thinking"
msgstr "哲學與思想"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:68
msgid "Religion and belief systems"
msgstr "宗教與信仰"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:72
msgid "Society and social sciences"
msgstr "社會與社會科學"

#: ckanext/data_depositario/templates/home/snippets/idx_topics.html:77
msgid "Technology and applied sciences"
msgstr "技術與應用科學"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/read_base.html:11
msgid "History"
msgstr "歷史紀錄"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/search.html:18
msgid "Relevance"
msgstr "關聯"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/search.html:19
msgid "Name Ascending"
msgstr "根據名稱遞增排序"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/search.html:20
msgid "Name Descending"
msgstr "根據名稱遞減排序"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/search.html:21
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/search.html:22
msgid "Popular"
msgstr "熱門的"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/snippets/revisions_table.html:7
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/snippets/revisions_table.html:8
msgid "Timestamp"
msgstr "變更的時間"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/snippets/revisions_table.html:9
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/snippets/revisions_table.html:10
msgid "Log Message"
msgstr "記錄訊息"

#: ckanext/data_depositario/templates/package/snippets/revisions_table.html:24
#, python-format
msgid "Read dataset as of %s"
msgstr "閱讀資料集 %s"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/display_snippets/collapse_text.html:3
#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/display_snippets/collapse_text.html:6
#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/display_snippets/collapse_text.html:11
msgid "show more"
msgstr "顯示更多"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/display_snippets/collapse_text.html:4
msgid "show less"
msgstr "顯示較少"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/form_snippets/_organization_select.html:35
msgid "No project"
msgstr "不屬於任何專案"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/form_snippets/_organization_select.html:49
msgid "Open for project members only"
msgstr "只對專案內成員公開"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/form_snippets/spatial_coverage.html:7
msgid "Use a map to fill in spatial coverage"
msgstr "使用圖台填寫空間範圍"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/package/resource_read.html:5
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/package/resource_read.html:6
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/package/resource_read.html:30
msgid "License"
msgstr "授權"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/package/snippets/additional_info.html:39
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/package/snippets/additional_info.html:44
msgid "Spatio-temporal Information"
msgstr "時空資訊"

#: ckanext/data_depositario/templates/scheming/package/snippets/additional_info.html:49
msgid "Management Information"
msgstr "管理資訊"

#: ckanext/data_depositario/templates/snippets/date_facet_slider.html:10
msgid "Filter by Time"
msgstr "時間搜尋"

#: ckanext/data_depositario/templates/snippets/date_facet_slider.html:13
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ckanext/data_depositario/templates/snippets/date_facet_slider.html:17
msgid "Add datasets with time range to use this facet"
msgstr "新增具有時間資訊的資料集以使用此過濾器"

